LoL 英雄聯盟 S9 賽事討論區 #400

咁都中

401啊 重開啦

到底係skt勁定sb廢

0-4 以為可以等下場

teddy

屌開撚錯左#400

teddy打到好似solo場大神咁

Joke R

JOKE R

前期sb打得好好架啦 啲視野好足

係teddy勁

Teddy下路一打三拎bounty嗰波令佢成場無落後路西恩太多
之後carry

個波之後sb下路開始on9

打團好似得嘉文會衝teddy

比人outplay到傻撚咗

最尾skt拎左巴龍都仲推咁出,金牌場都唔會啦

成隊重有邊隻可以all in ad

Lck第二名？
要其他隊有幾廢先會比佢地拎到第二名
兩隊野都賣笑
Sb一夠鐘就自爆

Teddy啲企位靚定無人諗過沖teddy
平經濟之後幾波得j4上
其他人真係打其他人

分隔戰場

後期路西恩好難carry

Lpl好睇好多